致所有同路人的一則溫馨提示

今時今日，太長既文大家未必有時間睇，以下簡而精講幾點：
(後記：精完都係有d長，唔好意思)

前線手足多謝你地！不過有幾句想講：
1. 我明白前線手足有被補心理準備，但懇請記緊以下重點，等大家可以支援你！
我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院

2. 請務必要注意身體狀況！準備睇醫生既時候請先睇呢個post睇睇注意事項先，或者尋求可靠人士幫忙
義士被賣方法曝光!!!

3. 緊記公海必定有鬼。

和理非多謝你地！不過有幾句想講：
1. 大家都想出手幫前線，個人認為前線最需要既係呢兩樣野：人 同埋 保護裝備！建議大家可以買定1 set係身隨時準備保護自己前線記者普通市民等，同埋請珍惜物資！帶到番屋企請拎番屋企！
［我係小朋友］ 畀人請過食兩次飯 入嚟教你點幫小朋友 唔好再洗版 文長

2. 支持被捕人士
【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

3. 支持良心媒體，訂閱及課金！ 有記者有鏡頭先可以有真相，避免暗角打柒事件發生，已知有太多人受到無理傷害，冇鏡頭影到既更加不敢想象！

4. 請善用你既社交媒體FB, IG宣傳所有文宣！連登只係同溫層，自己圍爐是沒有用的！！！

5. 引戰post，大家無謂覆，建議直接無視，推有用post或者討論其他方法好過。

多謝你睇我呢個post，出面有更多重要post需要你幫手令更多人注意！
最後3句：團結就是力量！時刻保持思考！保持心理同身體健康！

< 光復香港 時代革命>

我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你
```